[RIP]你是我們的英雄。

由中學開始就已經好鍾意你...

多謝你令我可以改變自己

琴晚睇完之後真係平伏唔到，咸左好多次

明明啱啱先退落嚟，可以有時間陪屋企人

但都因為要幫助其他人而犧牲....

我真係接受唔到....點解死嘅唔係其他人...

RIP. Iron Man

好唔開心

點解

R.I.P.

\|/

?

樓主好波

rip

唔係行動post 拉

劇透死全家

點解咁多負評? 一定要講高比?

Rip